既然星火因爲幫手足俾人封殺，不如咁

不如成立一個法律緩助基金，標榜幫助弱勢人仕，任何人都可以伸請，但所有個案要經審批，而係有關手足既case先批，咁應該無嘢好講??

然後個基金又比人封

對方會跟規矩？

又走啲所謂精面 好心你啦香港人
你無錯既野但你唔去捍衛既話 你就會失去正確性
香港已經成為一噠咁既地方 就係因為香港豬一路以黎乜都唔理 袋住先 先搞成今日如斯田地